人生冇意義了

人生充滿希望啵屌你老母

雖然你好撚樣衰 但係見到你個樣咁撚淫就好想屌爆你
你扮韓妹真係好撚死正 不如你飛撚你條傻9 做我sp啦
你條傻9瘦撚到成條柴咁 屌都冇力啦
好撚抱住隻淫雞屌 屌到出曬汁
Btw好耐冇留意啲淫雞
（利申：大隻仔）

飲可樂

關我撚事？

同你條女要喇仆街
仲上黎托柒啊

嗨~~

又係你

我新黎~~

me2

嗨~~ 靚女~~~

好鐘意見到男朋友想要又得唔到個樣
但成日得一陣
都好想佢綁住我 個感覺好似我係佢嘅野咁 好有安全感 好似比佢征服咗咁[

我愛你

臭雞黎喎~

都愛

最撚憎啲人一時一樣~

收皮啦

真愛你識條春咩

愈臭我就愈鐘意

原來曲線黎

講乜撚野呀臭雞

屌比濛咬 好撚痕

嗌你呀~ 濛~~

up乜閪

你

口
呢啲垃圾濛

屌po唔到

一掌

濛好垃圾 睇都未睇到就咬咗我

你太慢

濛到未 ?

越嚟越快呀我

條垃圾又食女

邊條垃圾 ? 邊條女 ?
你講野講清楚啲得唔得 ?

頭先廢青嗌你

幾時教我cow女

濛 唔知呀佢咁多女

嗌我做乜閪

幾閪時有話教

但佢係臭雞喎

我點閪知

tb

有冇紥胸 ?

太大紮爆左條帶

做唔到 tb

收皮啦臭雞tb

又食完早餐 ?